毒撚被人腐皮秒回

召喚各位偽毒歸位啦

嘰

呠呠

3

嘻嘻

陰你一獲金

Lm

你又7

唔怕囉

愛你晚安

佢真係好7

我7開

快啲腐皮啦
今次開咗咁耐都係得兩個
你哋嘅速度會唔會耐左少少呢

係咪唔滿意

到

有啲搞笑

冰子

剩

*乖

唔係第一日嘅事情

係

真係幾搞笑

奇奇

想點

好

我洗乜做偽毒
我係唔毒

大大力pish

點算我自己都嫌自己煩膠

點算好

做咩

見到你開心我都開心

Bitch b

Bbb miss me?

Miss

今日食咗啲咩

煎魚

有冇食宵夜

已經傻笑)

冇 肥咗好多
咁Bb你又有冇食宵夜？

想像到嗰個畫面

冇啊唔夠膽再食
我想講隔離鋪嗰個膠化烏真係好撚煩
不過而家應該等緊一陣落去買嘢食

佢做乜？我冇追post
又話唔夠膽食但一陣又落去買
想做真腩腩女神？
Btw諗住食咩？

佢係咁reply我啲留言
同埋前幾日佢成日話人哋聽嗰啲嘢垃圾
又話林夕都垃圾
諗住五六點嗰陣時食
洋蔥汁嗰啲飯

明明嗰樣嘢唔係同緊佢講佢自己係咁過嚟搭嗲係咁reply

R水吹唔緊要嘅
但話人哋聽嘅嘢係垃圾做乜鬼
好唔尊重人
洋蔥汁飯好邪惡

我今日食左幾隻自製手羽

唔好理佢

咩調味？

雨雨

我串緊佢

🐷🐷

陰公
俾Bitch b串嘅人好橙

你見唔見到我串緊佢
唔好講到我咁衰 我都係講事實姐

訓未

個post推得有啲快
禾追唔切

差唔多啦
聽朝仲要早起身
咁🐷呢？訓未

想訓了，頂唔住了，老了
要幾點醒呀？

應該7:00

佢真係傻傻地

又係仇女撚
乜嘢女人全部都係臭雞
Cls

係呀所以我直接屌
之前都有人同我講過佢喺其他鋪嗰度俾人鬧㗎啦

同佢個名一樣
膠

佢真係膠到不得了

搞唔掂

個個都估到講緊佢

好難估唔到的
佢太on9

佢最好笑嘅係每個人講嘢佢都要過去答一句嗲

快訓
早抖雨B

早抖🐷

屌，點解我第一次入唔訓post
個樓主會知我係牙路

呢個真
每次F5都見到佢個名

呢個形容好好笑
佢啱啱係咁過嚟搭嗲跟住係咁彈通知

仲要係幾個cm咁
佢唔知你串緊佢？

佢係連續reply
我覺得佢就算知都扮唔知道

佢唔扮點會有人繼續同佢傾落去

諗起琴日真係好kai

打左成日機~~
諗住依幾日繼續打

你就爽

你好衰你篤爆佢

一齊block 9路狗

你自己都記得

我睇波先，你地block啦

我都冇喺嗰邊篤爆佢

好 嬲 呀

我等緊人哋知道係講緊佢

你仲爽 有女女陪你

sorry

我一直當你地係備胎
我依家有佢就可以block晒你地班人

完整句子都講唔到

哼

睇完波再tum返你地

睇完波再跪玻璃

blocked
點氹都睇唔到

Siu4

電量:100%

比佢成功充電有力跑

靚女絲打

重過40kg

知啦

Block我啦

我發現我好煩膠

再煩落去一陣比人公審

好啦呵返

我諗佢唔會想我咁

唔使你氹啦
收皮啦 block咗你啦

我打少左個1字，係140kg

Block咗你

我有八婆仔就夠

好耶有人呵

當我傻仔

Bitch b好壞

幾驚你話140都講緊你...

Bitch b係我㗎

我要跟依度既大家保持友好關係(除左路)

為何慢一點給你發現被愛
為何慢一點知道你為未來 感慨
陋習缺點如何改 如何改
我太自我 遲了沒時間為你改

得佢未block我

啜啖先

我不嬲㗎啦

錫錫只係比佢
hug個都ok

發生咩事

我係你架b

大大力攬

Luv u

佢地圍block我

想食雞翼

Whywhy

A1 拍定手先

加油
我都少緊張我個朋友

希望大c有offers

Goodluck

食！

我出名唔燈

冇野既

加油

咸左

點解要咁對我

1234

九點訓著咗

勁

咁最後點

落完雨未

新人lm
Good morning everyone

我呢邊無

早 認得你了

我呢邊倒水咁

我地緣份已盡，從此成為陌路人

早晨

你又咁早出街

多謝 睇黎我存在感多左
今日人生有少少意義

早安安

糖

人生仲有好多嘅意義嘅

今日個意義係想品嘗一杯珍珠奶茶

準備洗你板

珍珠鮮奶茶會出街？

今個星期 三日冇出過門口
今日有d想落city行個圈 想感受下陽氣

我都係隔兩三日就要出下街
記得戴口罩！

未瞓過？

鮮奶茶高級到

一杯天仁

幾時見過人洗板要得到同意

鮮奶珍珠好似好飽咁
我呢邊有老虎堂都未試過

一定
我呢邊唔戴口罩會罰錢

大家好

Morning

我飲奶茶平時都係3分糖咋

Sis

Sissss

秒

。

同大家宣布
我有offer啦

你嗰邊仲多唔多確診？

呢排你成日做樓主喎

男人

女

A green plastic watering can

幾時返得工

So confused

琴晚特登加快做樓主有原因的

結果點？還好？

Wtf
Sleep sin

冇睇

今日係呢兩三個星期既低位
今日係確診278個
我見d老人院爆得好勁

咁早訓

咁confuse咩

差唔多300自己小心啲

恭喜晒！

用錯sor

讀讀

下就要填online form

算好
早排每日都4、500百咁
封得咁嚴兩三個星期都係咁
奶共州長

咩原因

今晚唔好俾我喺隔離鋪見到你

講黎聽下

去到最尾嗰幾層有個變態佬出嚟
為咗大家唔應佢咁咪快啲推

Yeahhhhh thx ching

好耐無見

你仲有24分鐘

睇嚟你知咩事

睇吓先

如果係我應該唔出街

係呀，最近ok嗎

好似去到唔知幾多點跟住我教咗三點鬧鐘睇吓瞓唔瞓到

link

oh shit c u at 0300

975根據線人報料
呢條友係痴線㗎
人哋如果係TG唔理佢佢就會係咁係個post嗰度搵人地
跟住係咁reply自己個留言

咦 我知個樣同你地址個樣係咪唔同

寶

豬仔

Hope that I can fall asleep

講少少嚟聽吓咪知嗰隻膠我琴晚忍唔住鬧咗佢

吓咩人嚟架

你整盲我隻眼

你快點瞓了

有冇包膠

變態佬一名
好恐怖

還好啊

訓啦柒頭

真係㗎？
啲人咩事咁睇唔開俾tg佢

我都認得你 哈囉

咁就好啦

正

海海

好開心

咪呢幾晚我成日去隔離鋪嗰度講嘢
跟住佢初初就話咩林夕垃圾
又話我聽autotune好垃圾
跟住又話自己唔聽英文歌
人哋做乜嘢佢都要過去搭嗲跟住攻擊人
跟住呢琴晚就無啦啦我喺度同緊其他人講嘢啦
佢係咁答嘅係咁reply我留意 但係明明唔係同佢講緊嘢
係咁彈通知出嚟跟住又要話啲咩女人係雞呀之後個個都知佢有問題
跟住佢今朝五點幾嗰陣就話咩聽晚唔入去嗰個鋪話覺得無趣
你有興趣你可以自己過去睇吓

你存在感不嬲高
令人肚餓+想唱歌

又好似唔係太瞓得到

咩id

係早晨

唔係人哋比TG佢係佢自己問有嗰條友嘅TG嘅人拎嘅 大家小心

寶 早

研究顯示聽啲metal可以助你入眠

鄧你開心

嘻嘻 早

唔好同我講係death 嗰隻
都係而家睇吓想下網睇吓有冇得搞先

@掛b

975？咁我唔知了

我明明乜都冇做

go

啱啱起身？

咁癲

關掛仔咩事

你呢

佢有曬全世界女女tg 快啲blk佢

好嬲

係喇係喇拒絕同你溝通

我好好呀期待轉新工

佢成日比閃卡我睇

好彩我無留過tg姐

食早餐未？

blk柒佢就啱

小心啲好

溝女王點會冇料到

未 攤多陣

block左點睇

佢出賣手足

從來唔會係連登留tg

攤多陣變lunch

外國人好恐怖
佢地衛生意識極差 外國人真心好污糟
琴日新聞 你就知點解咁解
Even d nurse都好鐘意lam手指 然後揭下頁牌板
爆得咁勁唔係冇原因

我都係每日分享下我既晚餐

Hello

我冇野好分享

幾點訓

下學期portfolio 而家先做

食咗飯未

我愛你

9月點睇仲開到學咩

屌佢老味打去問佢佢答啲戇鳩鳩嘅嘢

咁我有時候都係劣食

所以咪要快啲推鋪

佢哋可能覺得冇嘢

呢個係另一個嚟㗎

係了

食咗野？

Strong post

出街未

唔得

who

每日一示愛？

好嬲好嬲我all下屎先

笑死，見到你哋開咗制咁係咁推post

最遲到係你喎

琴晚講嗰個

無謂同啲變態佬有任何交流

又係你

點知你地個個都咁早醒

我follow唔到

大癲。。。

970 d fd

一個願打

B

八楚

cls

有嘢做咪早醒雖然早醒咗會頭暈

你有冇睇吓TG㗎

嚇到我tg都del埋

膠？

呢個係變態佬嚟㗎。975

召喚佢

早晨！

啱啱出左 今日好好天
好好太陽好暖

好靚

未經歷過沙士 冇一個概念

未

Bb

我都覺

Luv u too

Hug u tight

望到真開心

手乳

開唔到啦

佢隔離仲有個湖仔 好多鴨
D人成日係到食lunch 做運動

今日出去行下心情都好d

一生一世

要大力到抖唔到氣個種攬

癲撚到痴線

好放鬆

海

座嘢係咩嚟㗎學校？

我都知我癲癲地 唔使咁話我嘅

你就偽毒

承諾太重 好難信
行動會好點

癲撚到想潛

又開始了好唔過一個禮拜

好鍾意嗰種感覺

所以咪快啲推

博物館黎
好似會展d frd 有時會有event

走糖揮手區

好古色古香

酒仙

早呀
食咗早餐未？

想睇鴨仔

好浪漫

好有安全感

約了朋友食晏 依家起身

希望今晚發夢可以俾我bb攬

記得帶遮

成個人比左你

佢幾時開始係咁

舊年已經開始係咁啦

係咁

快食

係咩我完全無留意

掛仔

留唔留意到都好啦 知道佢係咁嘅人咪得

好耐冇見

又落大雨

都係

Miss me?

好味

不

你煮嘢好好食

你都唔了解我 點會愛我

岩岩落大雨.....
依家好似停咗 準備出街

你既

都是照騙 呃得下人

澳洲

我有個識嘅人成日睇你啲post

讀書

幫我多謝你朋友支持

買未

Fm hv

唔知買咩好

想食咩咪買咩

Fm bb

我係

未諗到

木康布甸

或者蛋糕

嗚

慣啦

我住近城唔會見到
不過穿州過省果d高速有時會見到
好大隻 打一拳即刻收皮

東海堂？

男

木人

唔是

有喎

咁是咩

是honey cake

他們去吃東西

善心

仲以為是hb cake

你吃了嗎

係 我好人

我也想生日🎂

今早5點吃了 你呢？

照食

也可

打緊機

好多負皮

叫我？

好早 食左麻醬烏冬

what game

係呀
不過澳洲人都好少食 好柴又有少少騷
唔好食

仇家

好人卡

你偽毒

12個

我真
有女先係偽 我冇

你太靚仔

屌你

8 ball pool

又爆

幾時多左咁多

你都有

我都想知

我外協

講完笑

呢個幾好玩

唔得咁

喬

唔好慣

靚楚受溝?

勁多india

哈囉

啱啱落大雨而家曬到痴線...

食野未

佢一時好大雨一時出太陽

我收慣

返緊工？

係..... 唔知想點

還未吃

未得閒

我冇派。。。

唉

唔肚餓定咩

成日凌晨五點食完野之後就好飽
不過依家都迫自己食啲蛋糕先

無派 即係接受？

唉too

食少少野都好 不過夜晚會唔會飽左

你係咪肚仔漲住但夠鐘都要食下野架 其實你肚仔都係空撩撩 只係可以漲住 令你覺得唔餓

接受咩？

晚上唔好落雨就得

去廁所訓陣先啦

依家夜晚都唔食嘢
不過迫自己晏晝食

而家喺個位度戇居居坐咗喺度

係呀好脹你點樣知
真係好頂肚咁樣
跟住又飲得多水

頭先我杯奶茶都漲住
好似d奶茶仲卡係喉嚨位 落唔到個胃

接受小喬

嗯嗯

幾點放工

點解你放工約了朋友仔嗎

接受佢張好人卡？

純粹唔鍾意落雨

我估喳 我以前試過因為 同埋我腸胃都麻麻 所以估下
你肚仔漲其實唔好飲太多水 因為會令你更加唔想食野
得閒用手圍圈搓下佢 順時針搓完 「奕」時針搓下
會對個肚仔好啲 都有機會會令啲氣嗝返出來
咁你就會無咁頂住

累

喉嚨咁誇張
奶茶係好濃嘅野 不宜飲太多

接受同小喬一齊

我都唔鍾意

甚麼都是未知

多謝你好感動
係呀但係唔飲水又好口渴
一陣食完蛋糕試吓初夏個肚
咁樣應該會好啲

攬

明白了

hug

或者可以試下飲果汁

咁好快啫 坐多兩個令鐘收工啦

攬你

都好但係啲果汁好多糖 應該自己炸橙汁

蘋果最高汁係咪插圖。。。

笑撚死

食左炒飯同菜肉包

人呢

去晒溝女

知的

除左我

要返工

無事了精神返

想晏覺
今日淨係訓咗兩個鐘就出門口

你有女

係諗起天仁香橙綠茶

我都hug你

好耐冇食個菜肉包

你斬左我,整黎食

我好老架啦,你估個個都dse咩

大家咁話

除埋我

咁就好錫返

有無得晏覺
有就去瞓陣啦b

我都喜

幫你除

不了 怕凍

大太陽

來了 海召喚

唔出街

你咁慢

FEEL ALIVE

你岩岩溝緊咩女

睇海

好耐冇飲好好味

Hug 9u

食屎狗

清楚，我好能憎你
臭男人

鬧得好

我照鏡子就得

點解

LM

會嚇親自己

你地分手了？

睇海
唔會涉及嚇

夢夢

我好似錯過咗好多嘢

係
錯過左得咁靚仔

好似又痴線佬又咩

我好討厭佢

因愛成恨？

因為佢JJ短？

唔會愛偽毒

我仲短的，5cm

連登仔標準有咩特別

我來了

溝靚女

我對你冇花心

我3。。。。

你睇下你

明了祝幸福

秒回

你咪個靚女

知了

新人撞入黎報個道先

講大話講到咁 你有鬼同我講野

別知

Yo-yo

秒回
食咗飯未

唉 明了

唔講野都係溝靚女嘅方法

岩岩先收工。未有飯食

我無咁樣教過你咁溝女邊個教你

明咩
我連我無端端被人叫臭男人都唔知點解

返工多唔多野做

你係咪溝咗人地條女....

我自己估架 睇下work唔work

你覺得work ng work

撞

返工有曬target 要做。好想做撚完就算。但係又唔得

O hi yo

...唔通我又係乜都冇做嘅情況
又溝咗另一條女

想聽你嘅comment

食生菜🥬

表妹？

做完target都唔得?

Hi海

神交係咪...

唔work

Target 係做唔完。做得完就仆街了

諗返起之前返工俾人屌
做完晒啲嘢俾人屌工時太長

你個偽毒

做得哂啲野即係可以加target 咁你就仆街了

連對象都唔知

有冇原因 上網睇d人話好work

一黎就俾人食

唔識。交返個沒俾你

肯解釋未 點解我係臭男人

需要解釋咩你係啊

要煮一煮先唔係會肚痛

又屈 有冇一次係有證據

係呀我隻狗鍾意食生菜🥬

好的

咩人來... 唔講野 點樣了解

痾膠死你

@路
邊個係個女

@路

但係做唔晒唔會仆街咩

20個負皮

要控制到差唔多做得哂。 就掂啦

破紀錄未

是旦啦 負飽佢

要顯示出你好努力做

21個
我仲唔係紀錄保持者

Pinned.

好似破咗

原來大家咁多仇家

盡情腐皮我吧 你哋咁L得閒

[member]最緊要自己舒服姐

[/member

我覺得自己好叻

皮已腐

快

又增加了

是旦啦 唔係仇家都負架啦

準備轉新工

我知

唔講啦

你做過咩自己知啦

珍

想染頭

我來

1001未